有冇90-93巴絲入黎傾下計呀:)?

咁快新po?????!!!!!

蛋帖留名

第二次LM

問呢句

摸肌肉

想食牛角

推得好快

我餓了

春

食野

就黎俾人炒
沒錢食

飲水

我仲叫緊

要暖水

又一野拉落底

要

hi

hihi

我笑了

```

漏咗你添😬

做緊咩啦？ 連登真係幾熱鬧

三香笑點特低

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

我正式宣佈，我先係真毒

10連?!

又準備爆一個post

好耐沒見

瘋狂食湯丸

飲酒可唔理點俾人寸

未飲過

好

1001

搶

排

我知

問佢食唔食腸仔蛋

你g我menu咩咪亂講丫你

誠實豆沙包